琴晚發夢見到C朗，做咗佢導遊！

琴晚發夢， 要帶個人四圍去， 遊覽香港， 點知一睇， 原來係C朗， 帶咗佢去香港商場四圍去，跟住見到四圍都係C朗廣告牌， 我就問佢， 見到周圍啲廣告都係自己有咩感覺， 佢就話一早慣晒。
估唔到佢真人又幾nice

推2頁先

點牙98CHING

乜撚野

做得好

牙朗廣東話咁叻

反朗內心真係反而最著緊係牙朗

見唔到美斯

講英文

你識閪英文咩

有無帶佢去玩屎眼

我ku grad 唔識英文， 笑死我

發完夢繼續返工

星期六唔洗返工

帶你返庇護工場

收爹啦25

帶佢去飲酒灌醉佢喇

佢有冇話資助你學費？

有冇雞姦你

係大街大巷無咁做

日有所思夜有所夢

牙郎有冇插你